俄羅斯空軍直升機在阿塞拜疆邊境附近被擊落

2020

沒事兒

見Trump地位不穩就想出黎搞事

下 自己大佬都打

阿塞拜疆仆得街

點解次次高加索戰場有事，俄軍既機就會唔小心比人打落一架落黎

侵侵一危

全世界都開始作反

打俄佬,你今次大撚鑊啦

普京：好嬲好嬲

俄佬都挑

最新消息：俄羅斯國防部證實，俄羅斯直升機在亞美尼亞墜毀

終於可以參戰

即係俄佬幫亞美尼亞 打 亞塞拜彊
亞塞拜彊 打左俄佬隻直升機落來?

俄羅斯Mi-24軍用直升機從地上空導彈從亞美尼亞邊境的地面擊落

導彈襲擊

可能真係意外
俄羅斯不嬲同阿美尼亞有協防嘅條約 阿美入面又有俄軍基地
要藉口參戰嘅話一直都有

pish

ww3

係咪自己機件故障

cgtn都出嚟報

要打最多打一日W乜W3呀

侵仔一落台世界大亂咁款
係咪證明拜登無個人魅力

民主黨上場又害死人

美國一亂，世界就亂，反而有d連登仔只會話人地大選關你咩事，你有份投咩。

好恰啲

俄佬有藉口開拖了

我都有d咁既fd, 好在只係fd姐

你哋打未，好悶

Remember, no Russian.

中俄 切香腸
伊斯蘭 就用宗教名義打歐洲
歐洲幾乎係可以話比伊斯蘭同俄佬夾擊
非洲 南美仍然係黑人世界 無咩大發展

ISIS又準備出返黎，靜左幾年又有機會了

火雞仆街啦

左膠:要和平

證明trump trump真係好撚勁
同鐘意和平 唔亂推軍人去死

可以名正言順咁介入

今次關係仲亂

普京: 阿塞拜疆將會更名為新疆

和平的象徵消失了

雖然我都成日笑時事台
但果班波台愛登力真係盲反到好柒
居然天真到覺得美國政治唔會影響到香港

佢病到死死下重唔打呀

俄國總統普丁已明白地向亞美尼亞公開表態：

「雖然俄國與亞美尼亞有共同防禦協定，但納戈爾諾-卡拉巴赫不是亞美尼亞國土，俄國也不承認納卡共和國...所以在境外衝突上，俄國沒有義務為納卡問題出兵。」

可能之前咁講過，而家想參戰只能靠意外

Hind

世界大戰抹黑宇宙了

2 crew members have died, 1 injured.
The command of the 102nd Russian Military Base in Gyumri is assessing the perpetrator of the attack

阿塞拜疆承認擊落俄羅斯直升機，表示歉意

sor射錯

最無聊結局：
真係當意外 俄佬繼續唔介入

俄佬分分鐘直接俾左當納卡阿塞拜疆再出手
睇亞美尼亞仲奶唔奶西方吖嗱

公子獻頭

金翅仆街了

普京：係意外,無事了,大家返去睇美國選舉

咁就無事

準備郁阿塞同土狗

唔好蝦俄爹有柏金遜啦

Initial unconfirmed video of Armenian forces launching an Iskander short-range ballistic missile at Azerbaijani targets. A significant escalation of the conflict if confirmed.
未經證實的最初片段，關於亞美尼亞部隊向阿塞拜疆目標發射伊斯坎德爾短程彈道導彈的片段。如果得到確認，則衝突將會大大升級

亞美尼亞總理宣布已簽署和平協議以結束納戈爾諾-卡拉巴赫戰爭